\usepackage{ifxetex}
\ifxetex
  \usepackage{fontspec}
\else
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[lighttt]{lmodern}
\fi

\usepackage[english,magyar]{babel} % Alapértelmezés szerint utoljára definiált nyelv lesz aktív, de később külön beállítjuk az aktív nyelvet.

%\usepackage{cmap}
\usepackage{amsfonts,amsmath,amssymb} % Mathematical symbols.
\usepackage[ruled,boxed,resetcount,linesnumbered]{algorithm2e} % For pseudocodes.
\usepackage{booktabs} % For publication quality tables for LaTeX
\usepackage{graphicx}

%\usepackage{fancyhdr}
%\usepackage{lastpage}

\usepackage{anysize}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{setspace}  % Ettol a tablazatok, abrak, labjegyzetek maradnak 1-es sorkozzel!

\usepackage[unicode]{hyperref} % For hyperlinks in the generated document.
\usepackage{color}
\usepackage{listings} % For source code snippets.
\usepackage{textcomp} % <--- for other glyphs, so can use upquote option of listings
\usepackage{calc}

\usepackage[amsmath,thmmarks]{ntheorem} % Theorem-like environments.

\usepackage[hang]{caption}

\usepackage{dirtree}
\usepackage{pgf-umlcd}
\usepackage{pgf-umlsd}

\usepackage{afterpage}
\usepackage{lscape}
\usepackage{xpatch}
\usepackage{xparse}

\newcommand{\selecthungarian}{
	\selectlanguage{magyar}
	\setlength{\parindent}{0em} % angol nyelvű dokumentumokban jellemző
	\setlength{\parskip}{0.5em} % angol nyelvű dokumentumokban jellemző
	\frenchspacing
}

\newcommand{\selectenglish}{
	\selectlanguage{english}
	\setlength{\parindent}{2em} % angol nyelvű dokumentumokban jellemző
	\setlength{\parskip}{0em}   % angol nyelvű dokumentumokban jellemző
	\nonfrenchspacing
	\renewcommand{\figureautorefname}{Figure}
	\renewcommand{\tableautorefname}{Table}
	\renewcommand{\partautorefname}{Part}
	\renewcommand{\chapterautorefname}{Chapter}
	\renewcommand{\sectionautorefname}{Section}
	\renewcommand{\subsectionautorefname}{Section}
	\renewcommand{\subsubsectionautorefname}{Section}
}
